白兵精神分裂

奶曬兩邊 唔知跟邊邊好

水泥隊負皮了

熱狗黃絲藍絲大和解!

佢好啱做獻世派

如果白兵係黃絲，係

白兵一向無乜水準
=========================================
簽名檔

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

黃世澤收皮啦
另類批鬥嚟
睇吓幾時鬥埋細良

不過精神分裂唔係無乜水準咁簡單

典型熱狗，買哂咁多邊，跟住老師又中風。

熱狗都無受條傻仔玩

佢呢啲三姓家奴
熱狗點會睇得起

熱普輔三姓家奴嚟

X兵叫人買英國樓花未

真係唔明！一個大陸演員過生都可以講極都講唔完！

私怨嚟
所以開係政事台

叫人買泰國樓花

RAP